[屌你地快入嚟幫拖] 五毛藍屍已開始打國際戰線

喺你地互屌既時候

五毛已經開始開工
完全係玩國際戰線，想人權法過唔到！再唔幫拖捕獲就玩撚完

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

求文宣組幫拖

個人覺得可以用反文宣，
tag返佢地用既tag，
洗撚返佢地版！！

Twitter / FB / IG
#SayNoToViolence
#stopviolence
#supporthkpoliceforce
#RestorePeaceinHK

小妹文采唔係好好，希望大家集思廣益
瞄準搶頭！
光復香港，時代革命！

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

DIU!!!!! FUCKING CCP BLAME US NOW!!!!!!

CCP=TERRORISM

呢個咪就係政府既目的

大家唔好再喺呢度圍爐打飛機，多啲睇對家既嘢。
知己知彼，百戰百勝！

TUI!!!! FUCKING SERIOUS!!!!

一撚早叫你地成立革命黨，免疫被屈恐怖分子， 而家冇啦
淆底既下場就係咁

一見到呢D文宣即刻放上黎, 學以致用!

all these hashtags are made by CCP!!!!! These are CCP's propaganda!!!!

講乜撚嘢道歉 講乜撚嘢裝唔裝修

成功spin開曬我哋

仲畀人分化 快啲做正經嘢啦我哋

推

死咗幾多人？邊個組織發動襲擊？當鬼佬弱智咩。

班5毛在哂外國報章 CNBC,CNN,BBC,彭博 屌緊 連登仔原來全部都唔識英文 按個制都懶 剩係在連登講把撚咩

STRIKE BACK AND KICK THEIR ASS!

Push

絕對唔可以掉以輕心

支共嘅目的就係潛移默化等人哋覺得我哋係恐怖分子

一定要馬上大反擊

PUSH